往事只能回味

往事係咩味

你今日諗咗味

辣甜咸苦酸澀腥沖

千年毒J